絲打們，班登仔當你地是奴隸咋⋯ 女人們另起爐灶搵戰線啦～

如題

分化post

拉登仔

我冇證據就話我分化啫⋯
但是有證有據wor

唔9夠人講就玩人身攻擊，一是玩人肉⋯仲話我分化？

真是要俾外國嘅肥人組織睇下，你地點樣歧視d肥人。

你cap嗰啲講真全部都係唔尊重女性嘅留言，講真依啲以前已經成日見，我自己就見一個block一個嘅，同埋個問題係，佢哋嘅講法係咪真係代表到所有連登仔？嗰啲只娶前線絲嘅字句你又點睇？

不分化不割蓆